無事la無事la 大V反彈高收！恆指聽日又跟隨美股高開高收

大回調已完 1.9萬億力量未price in
牛市gogogo

留玩轉燈

做淡慘過做雞

盤開升完開市玩一陣燈掣就直插

傻淡對手係印鈔機.jpg

真

重印鈔機

完全無力跌

to the moon